今日兩大新盤成交淡靜，好友要加緊努力護航

LP6 410/707 58%

Park Yoho Napoli 33/150 22%

今日食月餅食滯左 唔計

中秋節翌日 大家仲訓緊教唔計

轉載鄉土

LP6
Round 1: 賣出 97%, 大手組賣出138伙。
Round 2: 賣出95%, 大手组賣出28伙。
Round 3: 賣出62%, 取消大手組，散户組直接上。

尚餘超過40%單位未賣
不排除Round 4會減價或推出更多優惠

想買嘅巴打記得留意Round 4

班低智仔唔係話超左幾倍開曬香檳架咩

4000票賣得400伙
10票得1票真係會買
以後要超10倍額先有機會一Q清

又話剛需強勁? 唔買要瞓街

幾時樓爆 ???????

LP6又話500萬濕濕碎，又話現金一炮話，又話買樓要喺九龍灣打晒蛇餅，咁都未賣晒？

出年又有幾萬個單位

中秋翌日放假唔計

消耗埋呢兩轉購買力
加息 再加居屋
應該可以短期跌兩成去返16 年果個位

點解剛需可以短時間內大減

新鴻基錦田今日賣咁幾多百伙？

剛需呢？

其實可能現價已經接近
只係成交太少反映唔到

最近d 劈價盤已經係高位劈一成以上...

因為從來只有升市有剛需

其實如果無貿易戰，應該件事會延遲多一年，然後真係回兩成就完。。。

話事話
LP 6 而家報可售單位係16xx 個
吹到賣出左八成

乜總數唔係23xx伙？

0.25百伙

新鴻基樓，名牌。推一百伙賣得25伙，可唔可以唔計

一定唔計架啦下話

LP6一次過賣700伙咁多，唔計
發展商計錯數，唔計

佢擺明想係加息前盡快去貨

好少發展商一野堆咁多單位